早。

拉

想吃

好吃

背景次次都有罐可樂

上次買飯送但我唔飲汽水